睇左水行俠未？

吹到好似好勁咁
好似吹得勁嗰D次次都中伏
所以問下先

睇左 唔錯幾好睇
啲特技同打鬥場面好型
值得睇

睇完，正呀喂

睇左 DC嚟講算好睇

好過預期